(年經) 最想改變過去一年做過嘅邊個決定？

2018年好快就完喇
如果有一個機會畀你去改變一年嚟做過嘅其中一個決定，你會改變啲咩？

唔好游咁快